明明每人行出多一步 就可以幸福一世

曾經有一份摯真嘅愛情擺喺我面前
但係我無去珍惜
到無咗嘅時候先至後悔莫及
塵世間最痛苦莫過於此
如果個天可以俾個機會我返轉頭嘅話
我會同個女仔講
我愛你
如果係都要係呢份愛加上一個期限
我希望係
一萬年

失去咗先識得珍惜 真係好白癡
好想有月光寶盒 再一起會有多美

為咗佢好 唔想佢煩唔開心
又要逼自己唔搵佢
明明過咗最難呢關就可以大團圓結局
黎明前最黑暗嘅一段時間
偏偏唔願意相信埋最後一次
偏偏最後一步踏唔出 咫尺之差
無盡嘅內疚同遺憾
給些信心 好嗎

在1994年的5月1號，有一個女人跟我講了一聲『生日快樂』，因為這一句話，我會一直記住這個女人。如果記憶是一個罐頭的話，我希望這一個罐頭不會過期；如果一定要加一個日子的話，我希望是……一萬年。

係啊
於是膽小如我錯失左好多戀情

就算膽大又如何，有時候就係大家有緣無份
我都曾經因為想得到愛情做好多大膽嘅事，但都係無好結果
最後我乜都無做，有一個願意愛我嘅人出現，我亦選擇試愛，最後我真係愛上咗佢

好痛苦
係因為佢點都唔會知我決心有幾大
有幾肯定佢一定唔會後悔依一刻選擇相信我
點解要係最後一步放棄
最美亦最真 卻像似假

毒撚行出一步 就可以比人告性騷擾

On9一齊嗰時唔做 散咗先走嚟做

一齊忍耐辛苦咗咁耐
終於可以講出所有心聲 互相體諒
之後就係收成期
努力咗咁耐 偏偏係真正幸福到前卻步
係最高點跌落地面
果種失落感 空虛感 無力感
大到睇唔到盡頭

有無人都對住女朋友好無癮

樓主唔係本來好無癮㗎咩 定係你有兩個女朋友

或者你應該心軟多次
我會話你知
我改變咗幾多
你唔會後悔